覺唔覺得啲人喺度為左一球波鼓掌好on9?

注意唔係拍手，係企喺度鼓掌！
你家陣又唔係睇現場，又唔係佢fans, 又唔係睇開波，鼓乜x嘢掌？？影響氣氛阻住曬